[ 突 發 ] 平靜一排 行Beat 又密返

薪酬應該分開計，咁辛苦應該加多d至係

今日3點 維園見 提早出去呀

128 維園見！
鑒於近日出現許多宗人血饅頭事件，我地認為有必要監察呢一啲事件同埋揭露真相比公眾知，防止再有人受騙。 現狙擊頭號目標：藍絲梁樂聞Y472480(A)Lokson(TGID:Steve$)

12.8